已經好多毅進狗開始行返咇

Meanwhile in lihkg

冇小隊出嚟真係失望

定點空投伏擊
無頭盔死撚硬

三人行？

唔通留係狗屋鋤dee咩

深水埗區
6am見到3隻一齊行
10am就見到7隻

sinofhk?

無陣地戰 不了